(黑警做市?)一公布眾志2人即日提堂, 恒指即係趺到見紅

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

本身今朝升緊170點至200點
一公布即日提堂個市就趺到負數
全日升幅都無了

國際大行/基金大佬係支持我地呀!!

send畀藍group，佢地唔係話咩美國買期指跌？配埋幾次恒指大跌嘅事件圖

跌得再勁啲啦
有冇得穿25000

真攬炒

配合黎智英買期指

百幾點

趺你老母
跌

今朝升緊二百幾點果時
全數港資地產商包括新鴻基太古九倉希慎都跌緊2-3%
外資應該覺得短期都唔樂觀

‼️[請幫手加入Twitter 戰線!!!]‼️
我哋香港發生嘅每一樣嘢都需要外國人支持
我哋每晚都要更多人手去推hashtag上treading
大家快啲入嚟幫手！
Twitter 谷：

入咗記得睇pinned message同入
共識台：

要做好基本私隱措施
因為有狗狗埋伏
We need you!!